強健體魄，有冇練體能TG gp?

最近，發現體能真係好重要
會唔會有連登仔可以係香港各區成立返D 練體能tg gp
大家一齊訓練，改善身體質素，

好，正皮
唔好， 負皮

Lm

到底你係想練體能啦定係體力呀？

搞清楚過呢兩個分別先

體能係練耐力
體力就可以話係講爆炸力

一齊練唔得咩?

簡單啲同你講就話唔可以

你睇下人哋長跑馬拉松長跑選手個身型 同對比舉重選手身型

杜奧巴咁大隻仲練⋯

除左體能，我地要build up我地既影響力係唔同地方，好似立法會同社會各界。 依場革命或者抗爭一定好長，冇人會知到結果。真係有心從政既可以考慮參選。長遠去諗，我地應該要係社會各界爬到愈高愈好、增加自己既人脈、提升自己既社會地位，到時用自己既影響力帶動身邊既人、制衡政府，甚至將其推翻。

我地可能近排士氣係低d，但係要知道，一場仗或者革命，佢地既單位起碼係用年計。我請大家唔好咁短視，加油得唔得？支持落去，為左我地既後代，為左你身邊愛既人，裝備好自己，盡力咁生存落去，抗爭到底。

足球嗰種大隻通常一般係本身自己DNA

West Ham個Antonio認自己嘅身型係DNA影響

有練開
247fitness部電視唔播cctvb

Antonio係d極端例子算啦 我諗樓主都係想鍛練體魄啫

所以我咪問樓主佢想做咩囉

我睇個樣佢就係想練體力多過體能

體能同靈活度比較實用

無軍隊就要靠自己練到全民皆兵

幾錢?

我地係為健康而練
巴打係咪記錯左野